檳城有咩好玩，我問你答！

有咩野食同按摩推介？

炒粿條

檳城玩賓周

海鮮～～～

呢條片都有小小介紹，樓主可以睇下喎

新關仔角夜市

其實檳城啲住宅區幾似香港既公共屋邨，唔知係咪當地公屋，每一個屋邨都會有熟食市場，去過一個都好多嘢食。

坐巴士經過好多區都有。

香草園值唔值得去？